國內口罩供不應求 國民黨周錫瑋：進口就好啦！這麼簡單的事！

武漢肺炎疫情持續升溫，台灣民眾瘋搶口罩，行政院長蘇貞昌拍板定案，從6日起將讓民眾使用健保卡在衛生所及健保特約藥局「實名制」購買，每個人7天內只能限購2片。消息一出立刻引發正反兩派論戰，對此，前台北縣長周錫瑋今（4）日表示，「全世界做口罩的國家這麼多，進口就好啦！進口口罩這麼簡單的事情！」

其實同林奠思維一樣，不過佢係得個講字，林奠真係走去"買"

何不食肉糜2020版